突 發：山 齊 士 重 傷 腳 踝 嚴 重 脫 臼

智利國家隊官方宣佈，翼鋒阿歷西斯山齊士左腳腓骨受傷，而且腳踝嚴重脫臼。山齊士將提前返回國際米蘭，以接受進一步檢查。

山齊士在此前對陣哥倫比亞的友誼賽中因傷退下火線，在一份官方聲明中，智利足協公佈了山齊士的診斷結果：

「國家隊的醫療團隊已經告知球隊，在與哥倫比亞友賽中受傷的山齊士被診斷為左腳腳踝及腓骨受傷兼嚴重脫臼。山齊士將離開國家隊集訓營，返回米蘭接受進一步檢查，以確定最好的治療方案。」

預左啦

買返黎無耐又搞成咁

真係人衰行路打倒褪
喺阿狗嗰陣 連受傷都少

而家又踢得差 又俾人清走 又攞埋紅牌 仲要重傷埋 痴撚線

全能到仆街

一有錢就放蹤

抵啦

對手無事就可以繼續彈琴

呃我地曼聯錢的下場

雲爺爺妙計安天下

彈琴唔使用腳 冇所謂啦

佢得罪我

睇得你幾無知

彈bach

大部份時間一隻腳都夠啦

自從係阿狗後備席笑鳩隊友
之後就碌柒咁

點會計錯數丫

會唔會提早彈鐘返獌

係咪又係爺爺啲兵法嚟

我更加關心手足受傷

你啲暗黑兵法真係痴撚線

友賽咁落力 做乜勁